聚集連登辯才好嘅人， 去各個網絡基地爭取公義

嘗試想得更深一點， 去說服令人支持反送中的理據。

冇用
discuss uwants 紅色資金
你一反中就會刪留言ban人ac
集中係facebook仲好

我覺得有幾個point係重要但無人講
1. 撤控合情合理合法
好多建制派係度講咩法治社會唔可以亂放人
2. 政府都唔敢講我地係暴徒
出面就日日屈示威者

Youtube 來架， 講道理唔怕出臉喎。

我自已身居要位都去理論一番